擁抱將來 （喜羊羊）

第一次唔岩音勿插
Be water!

大家閃一閃 世間催淚如煙
遠看理想手足友誼合力在抗辯
人人明白與共對抗極兇險
一起肩並肩 勇氣也翻天

打賭它不和 一起企出來
不想它捉人 全憑個個努力課金

城的法援在身邊 城的和理喚來身邊
迴旋處個個來轉圈
笑住和你共同在這香城
日日冇變 關心日日冇變

大家閃一閃 世間催淚如煙
遠看理想手足友誼合力在抗辯
人人明白與共對抗極兇險
一起肩並肩 勇氣也翻天

打賭它不和 一起企出來
不想它捉人 全憑個個努力課金

城的聲援在身邊 城的和理喚來身邊
迴旋處個個來轉圈
笑住和你共同在這香城
日日冇變 關心日日冇變

……